最近連登發生嘅事令我諗起柏豪六年前嘅一首歌

呢首真係文豪詠謙唯數不多嘅好詞

平台有呼聲叫他跳下來 連隨有道德判官趕過來
人人也歡呼拍手湊熱鬧 說他死不足惜 再不可忍耐

群眾不需審判 判死他有罪

到底非黑即白係咪真係叫民主 定係你大部分人嘅民主 咁小部分人係咪一定要捨命陪君子 ？唔支持唔表態就批鬥人，同文革時要個仔批埋個老竇先冇事一樣。

大家唔buy政府 唔係佢地專制咩？依家自己又做返真係得啖笑。 成個連登滿滿文革嘅味道，未開波就打左自己人先，睇黎真係血統問題

咪就係 達哥奶共有咩問題 明明大把歌手藝人知名人都係奶共